[英文版出爐!!]搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判 [3]

廢話唔多講。我地由一班專業人士組成、所撰寫既２７０頁既中文警隊涉嫌濫權報告，
我相信之前大家係唔同地方都已經睇過。感謝係兩小時下推爆並有１５０００正評
（如果未睇過，建議你快Ｄ跟下面既ＬＩＮＫ去睇）

收到好多朋友都問：有無英文版。依家英文版係眾人嘔心瀝血下，
終於出爐，我印象中記得大家話會幫手推向全世界，係機會喇飛雲。

今次既英文版除左經過若干修訂，我地仲進一步將一Ｄ比較重要既證據更新到十月初。
並且新增埋網頁版，連埋ＧＯＯＧＬＥ ＤＯＣ版，一齊發送到全世界。

希望大家可以幫手，集中推爆個ＰＯＳＴ！！！

——網頁版——
認住呢個網址：

——本文下載——
主報告 Main report and Appendix 2

證據 Appendix 1: Evidence
June 10 - July 28 (Google Doc)

August 2 - August 10 (Google Doc)

August 11 - October 2 (Google Doc)

——追舊 ＰＯＳＴ——
第一個 Post

第二個 Post

推

——中文版連結，連舊ＰＯＳＴ貼多次——

承上 post 感激大家努力推爆左 5000

大家努力繼續推呀

[重Post] 話說我地花左兩個月時間, 睇左過百條片, 終於
我地製作左文宣核彈, 係 270 頁黑警濫權獨立調查報告

但係咁岩撞正連登熄登,
無咩人推, 幾日過千正評都無
我好灰, 但我唔會放棄

唯有硬著頭皮, 開新 Post 推多次
同法律港女一樣, 我地會做實事,
[size=6]依家搞緊英文翻譯, 然後就會製作文宣, 推向國際, 推向全世界
到時係聯合國好, 海牙好, 紐倫堡好, 美國國會, 英國國會, 歐盟
全部都係我地射程範圍
但係真係要大家廣傳, 所以希望大家真係唔好俾呢個POST 沉
好多人睇到唔訓覺, 工都辭埋, 甚至要抑鬱睇精神科
大家都係想香港贏, 香港人贏, 所以唔該唔好等我地心血白費

中文版本—公眾試閱版—正文

警隊涉嫌濫權資料（六／七月）

警隊涉嫌濫權資料（至八月十日）

同埋！！！極重要
英文版好快就會係連登／ＴＷＩＴＴＥＲ／ＦＢ流出！！！

原來自己一個推會推唔起個ＰＯＳＴ，所以只能夠靠大家
拜託大家

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

推爆佢

fb twitter reddit見

推呀

推上熱門

Editors’ Foreword

When work to compile this report began in July, Hong Kong had just witnessed a horrific terrorist attack. An organized gang in white T-shirts, most of them carrying offensive weapons, assembled at the Yuen Long MTR station and carried out indiscriminate attacks on innocent passengers and journalists. Amid the mayhem, civilians, regardless of their age and gender, desperately tried to escape the barrage of fists and canes. Some of them were mobbed and beaten up, faces covered in blood, while some others were rendered unconscious. Their pleas for help, however, fell on deaf ears. Two uniformed police officers appeared at the scene only to leave immediately after. Emergency calls made to the “999” emergency hotline by thousands of citizens to report the incident went unanswered. At one point, the Yuen Long police station even pulled down its shutters to block concerned citizens from seeking help. The police eventually showed up, but by then all attackers already left the scene.

The Yuen Long Terrorist Attack (July 21 Incident) spurred rumors of collusion between the Hong Kong Police Force (“HKPF”) and local triad gangs. On the same day, the Chief Executive (“CE”) Carrie Lam Cheng Yuet-ngor and several high-ranking government officials held a press conference condemning the vandalization of the national emblem on the building of the Liaison Office of the Central People’s Government in Hong Kong. The personal safety and security of Hong Kong citizens were the least of their concerns, and they paid scant attention to the legal responsibilities and abuse of power of the HKPF. None of the questions raised by the press was directly addressed. Daily press conferences held by the HKPF evaded questions from the media regarding such issues, which further fuelled anger among citizens.

Editor's Foreword (Continued)

In the past, Hong Kong used to be seen as the world's premier financial hub. Its success was due in no small part to its well-established legal system independent from mainland China and various civil liberties enjoyed by the region, including the freedom of speech and freedom of the press. To those who are familiar with Hong Kong, the scene at Yuen Long MTR station would seem astoundingly surreal and beyond belief. When we first started working on this report in early July, we merely intended to make an objective analysis of the law enforcement situation by the HKPF and the regulatory framework in place. No one could have anticipated that the situation would deteriorate so rapidly: the July 21 Incident, the August 31 Incident, undercover police participating in the protests in order to arrest protesters and first-aiders, reports of torture of detainees at the San Uk Ling Holding Center (accused of being a “concentration camp” where extrajudicial punishments were carried out) and visits from lawyers and Justices of the Peace were denied. We are gravely concerned not only about the abuses of power by the HKPF that run contrary to the expectations of the Hong Kong people, but also whether the existing checks and balances are sufficient to regulate the behavior of the HKPF, and whether the Department of Justice is conducting prosecutions in a fair and unbiased manner. Clearly, the core of the problem is not merely misconduct of individual HKPF officers, but rather the unprecedented governance crisis caused by the erosion of the rule of law.

Even after countless rallies and conflicts, the government reluctantly withdrew the extradition bill, but remained deaf to all the other demands of the Hong Kong people. Calls for an independent inquiry into the HKPF were repeatedly ignored or denied. In response to this, we started this effort to gather publicly available information on suspected police abuses, explain the existing law on policing and how they are suspected to be violated, and the current supervisory framework. Although we lack the legal power to summon witnesses, we tried to base everything in this report on objective evidence. We hope our conclusions would be indisputable to a reasonable reader. In the end, we do not know how much impact this report could bring, but we hope every bit of effort would be of assistance to Hong Kong.

23 July 2019
(Amended in September to reflect current status)

幫你推

掉份野比 民間記者會 眾志 會唔會宣傳效果更大

上熱門呀屌

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

PUSHHHHHHHHHH

幫推

push

正評左先

推 有心機

Tuiiiii

推推推推推推推推

推 好有心

推 爆

感激樓主團隊
活生生既彈藥 推上全世界
每人分享3次 3^20 第20次就可以
全世界都睇也到

Help push

Push push push

推啊

推呀屌

推呀 全世界一齊推

我宣布 連登正式死亡
又話遊行宣傳不足
但又唔會推上頂比人睇

［請長期置頂］10月20日 民陣大遊行

推！！

好多謝你地既付出

G持塔巴

P 牌推唔工，但十分支持，多謝你

【公民抗命】教你如何合法交稅/差餉/水費交到政府蝕錢

正呀！

清算時間到了
死黑警, ARE YOU READY?

Push

正 推 一間睇

［置頂啦屌］陳彥霖最新整合

大家推之外, 要tweet先得

多謝你地

好 支持

推撚到爆

將一直以黎所謂既核彈集合埋一齊再推比外國睇, 呢D先係真核彈, 推

P牌幫推

英文版可以有唔推既可能性?
食核彈啦黑警

多謝你哋!

推完真係感謝做實事既手足!
十月一開槍死黑警

推!

有無文宣QR CODE版, 我洗樓掟落信箱

好勁呀！ 即刻快快整個文宣先！

推爆佢呀！

慢慢推唔駛太快
唔好做到三連五連

審判在即，黑警受刑!

等等,整緊

推推推！

推呀，辛苦晒手足

P

大力推

請問係咪可以直接post上twitter

唔講廢話，推

推撚爆你~

推爆佢！
你地同我喺twitter推爆佢！

push push push push

呢個要推la

Pp

push push

不讚不推不是人

推上國際

網址QR code!!!

Pushhhh

正啊 推

哇推

樓主有無EMAIL比美國議員同聯合國

推

有twitter同fb 請畀link 我

大大力推

Pish

推！！！

會有人做

狂推

p

推 !!!!

做實事
推！！！

pushhhh

推 黑警呢家日撚日都咁撚多仆街野 辛苦晒你地

推推推
感謝樓主眾人

終於等到英文版 傳到全世界都睇到

支持, 幫推

國際法庭對香港冇法權。

未睇先推，share去邊應該

唔推唔係人

感謝樓主的努力，留待將來清算之用

想幫推，但P牌推唔到

幫手RETWEET PLEASE

安排左未
我只係問下

想主動D

twitter , reddit

下一步的話
會唔會考慮節錄後send埋俾敢言又有號召力嘅各地KOL?
比如最近有傳黑警想移民台灣
我有同台灣朋友傾過好唔好喺PTT煲大佢
等民眾施壓，佢地認為直接搵類似館長呢類迴響會大啲
我覺得咁樣可以試下apply to all countries去試

而除咗佢地執勤所犯嘅罪行，會唔會再加埋休班時嘅罪行
令全世界知道得更清楚佢地唔止警暴，
裏裏外外都係一群無恥嘅禽獸。
如果需要幫忙整合請出聲，相信唔止我，
好多手足都願意幫手。

Anywhere, any place

推
721
831
101

推，，

wow, that is a very detailed and long report which has taken a lot of time and effort to compile it! thank you wholeheartedly!

幫你推

呢個要幫推上國際戰線！

如果可以, 香港人應該俾個榮譽博士俾你地
你地真係好撚癲

幫手推上熱門

推！

我地製作組已經係之前幾個月落左好多功夫。
我地相信，呢個報告會係一個幾好既基礎。
至於之後點樣可以去到更多地方，點樣可以搵到更多佢地既證據。
我相信唔單止我地，大家都可以ＴＡＫＥ ＵＰ呢Ｄ工作，將件事再提升去一個新既層次。

推到全世界都見到

起返個 # trend 推

推啊推啊

辛苦哂

推爆！

推比美國議員睇呀

推出國際

我哋一定要還死者公道

推！

多謝手足

pushhh

你哋真係癡鳩線㗎

支持

pish!!!!!!!!!!!!!!

推！！！
辛苦晒！

感謝你哋嘅effort
雖然我覺得根本唔會有刑責

#hkpfreport

推！！！！！

推到黑落死全家

1020見!

感謝
應推到國際

唔夠力

PUSH

推！！強

多謝，我唯一做到架野就係幫你推！！

感謝
大家幫手推

,

推上國際！！！！！

推文回覆

btw 點解要推到 bam 嘅 ?

即刻上twitter share

樓主可唔可以幫手發多一個全英文既Post
會方便唔知發生咩事既外國人易啲跟

辛苦巴打了

P牌推唔到

Thank you
Push

推推

求hashtag呀

獻比塔巴團隊

塔巴

推推推

辛苦曬

感謝ching。推爆你

pish

幫手推P牌推唔到
記得上twitter like同retweet

pushhhhhh

推呀！

推啊啊啊啊啊

p牌都推

推撚爆佢

有人放咗上twitter

推佢老味

推爆呢個post
辛苦手足

一定要受到審判

屌 重要野推上熱門最頂

查案還查案 理咗正經野先

呢個工作唔容易 好多謝你

that is me.

重要野就冇年理

幫手推呀

無一個係無辜 講就講得多
終於有嘢可以做啦

推！！！！！！

辛苦曬大家

警狗既罪證

黑警

再推

仲未上熱門

和你推

推呀推呀

sor,上左，再推

推！！！
已forward to Twitter & @ senator!!!!!

adore 香港人加油lm

like & RT

望過下summary, 好似無著墨中共對警隊嘅控制? eg散仔協會果條友係地下黨員. 雖然難以fc, 都可以提下可能性/提下其他人提過嘅可能性

好勁

有咩可以做？

adore#樓主團隊一生平安
黑警世世代代留係大灣區

小妹發現facebook好少行動文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」

所以我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

入曬唔同既地區group
根據每日唔同新聞出post
最簡單就係comment度貼行動文宣

黑警死全家

p牌推不到，支持

推佢老母臭西

pishhhhh

中期報告收到好多意見
認為要維持份報告既 CREDIBILITY，唔會特別提一Ｄ暫時無實質證據支持既野。請諒解。

push!!!!!!

推呀！！！！！

push~~!!!!

屌笑死

推 巴打好波

英文Post要人幫推啊！！！！！
REPORT: Statutory Powers and Monitoring of the HKPF

多謝

攬炒巴 跪求 海牙法庭

英文Post要人啊！
REPORT: Statutory Powers and Monitoring of the HKPF

巴打好野

推

Backup

其實可唔可以sd去海牙國際法庭開file?

推你

制裁啊

推撚爆你

tui

推推～～～

要點做

推!!!!!!!

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

高質到仆街

全部 一個 一個 都要落地獄

幫手推

黑警永續大灣區

唔知可以做啲咩，唯有盡綿力推一推

哇

巴打好波

巴打圑隊好波 入嚟推！！！

Big push

辛苦晒手足

推上twitter

屌你老母，成日話制裁黑警，麻包袋又唔咁就推呢d啦

You

我整左個poster呀

推呀！！！！

土
推

巴打有冇考慮到時派埋？

push ahhhh

做實事

感激樓主團隊
推推推

有用文幫推！

tuiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiii

推
20號 九龍見

邊個都可以拎去印同派。

Pushhhhhhh!

有英文版!!!! 大推!

push!

thanks

支持！！！

tweet左！希望有外國人睇到

辛苦晒各位

屌
推呀!!!!

twitter 可以tag邊個?

推，有用

辛苦做實事！

solomon
ted cruz?

辛苦晒

有咩幫到手

有冇人放咗上Twitter ? 集中推爆佢

twitter

緊係要!!!1

推爆佢老母！

PUSH!!!!

推左先 一定要幫手推
香港人無得輸

新手 推唔到

好波

pushhhhhhh!!!!!!!!!!!

推呢個
唔好推出面某垃圾post

正經post要去推

P牌仔手推

推𨶙爆佢

推（唔郁）撚爆佢啊diu

推爆你

跟返 post 主 , 開追故 , 有 twitter link , 一齊堆爆佢

依家就我地比人殺要浮浮下
遲d就佢地自己跳落去浮浮下

香港人大大力反擊呀

Up

Pus h arrrrr

犀利，推

推撚爆佢黑警老母個臭西

有用post 大力推

多謝手足整理，我地要還所有被打被殺既兄弟姊妹一個公道！

光復香港，時代革命！

感激手足

推畀所羅門！

Tweeted

辛苦唒

力推

推
解散警隊 刻不容緩

推
黑警冚家鏟

PISH

PUSH!

幫手推到全世界都見到

pish!!!

推撚爆啦屌

P牌都要推

你地好勁

推佢老母

Done
Tweet 埋俾英國下議院啲MP睇（部份）

感激！

支持 幫推

國際戰線推

有冇人睇到呢份嘢睇到流馬尿

一諗到過身手足，被捕手足，被拘留手足

巴打，除咗多謝你哋團隊我真係諗唔到要講啲咩
多謝你

有咩幫到手?

話俾所有人知有個咁既REPORT

加油

推!!!

推上去

幫推去Solomon Yue Twitter

呢個運動令香港抗爭者向唔同崗位努力
樓主
前線勇武
和理非
文宣組
攬炒巴嘅外國戰線
連登偵探
等等⋯
好多謝你地。

勁到

推爆！！！！

retweet咗
推

Tui

推！！！！

一定要佢地一齊死！

ｐｙｓｈ

淨係推？ Twitter 要唔要宣傳

?

Pudh

推，好正呀

推啊屌啊

推 加油

勁

無力推

係p牌都幫你推

繼續推

Tui English

狂tweet

正經post 推

會唔會放上twitter

借個位黎用吓
今日起到區議會選舉前
每人感化一個藍絲變黃

我要真．文宣!!!!

我地除左幫推 仲有咩可以幫手？

推爆

Tui!!!!

not much

我啱啱Tweet咗

推到全世界都睇到

一齊推啦

721 831

pushsss

幾時先可以幫手傳出去？
定要等你地正式傳出去先？

手動推

正經post 幫手推！ 幫手retweet！

已經正式推左

push
push
push

Thanks bro

唔好俾佢沉

好勁，多謝你！

Pushh!!!!

巴打好L勁，唔推唔係人

感激一直推ＰＯＳＴ

1020

推爆佢！ 好重要！ 太用心！

推，用盡力推！

多謝你地！

支持支持，巴打好有心

其實去查返69到家下,到底有幾多鬼佬鬼妹被失踪被自殺好過,發現案件,首先通知佢地國家嘅安全部,然後話比佢地聽FC緊,有需要嘅話可能會要求佢地協助. 同時比一份備份比Solomon Yue.
黨衛隊話無可疑果D, 就越要問清楚具體狀況,包括有無通知領事有無聯繫家人,有否驗屍.若被惡言或暴力對待,咁正啊.將情況全部匯報返佢地國家嘅安全部.
家下香港已經被定性為police state. 佢地係香港嘅領事可能都食得太多訓緊覺,未必有做嘢架.有必要警號長鳴.

Lm

好撚有心 好撚專業 好撚嬲 (睇到)
推推推

推
手足 我地依加唔要偵探
我地係要證據 係要文宣
我地要贏 先幫到手足沉冤得雪

屌呢啲post冇人推

羡慕專業人士

點解咁撚型

Hi 手足
我啱啱睇完你英文版個post過嚟
我有一個小小嘅諗法

可能係發起一個hashtag 運動
二戰之後啲國際領袖見到猶太人受害
最後講咗句 Never again （好似係英文差fc唔到

我哋係Twitter share呢份嘢嘅時候都用呢個hashtag
#neveragainhuh

Huh好似係解反問？
然後tag番啲議員國家領袖咁
引起關注

問佢哋， 你哋之前唔係話never again 咩？

用 #neveragainhuh 係因為
#naveragain太多人用
#neveragainhuh 冷門啲

專業人士！！做到野！！
辛苦你們了！！極度支持同多謝！！

Dachau Concentration Camp

辛苦曬你地
繼續不能停

推
多謝你地嘅努力

一定要推！

求求Twitter戰線幫手
自己玩左成個月都唔係好識

推爆呀

推啊幫手spread

push!!!

唔推唔得

推爆你！！

一齊玩share出去啦 每個人都出分力

Thanks

有無人向612基金申請公投撥款
用來解散香港所有警察及其職權

Respect

Tuu

不得了 推

有史以嚟最大粒嘅核彈，推到警隊解散

有英文

Push!!!

Push 多謝你哋

上熱門呀求大家...

post 左上 reddit，大家幫手推下

cls 會唔會太勁 push

PUSH!!!!!!!!!!!!!!!!

puigh

推到班黑警死

辛苦哂手足

pish!

psuh

721 811 101

ush

睇緊 推

樓主唔好灰心，我P牌仔雖然俾唔到正平，但係全力支持。

好癡線，已經係專業級

pus

pp

Tiu

推爆你！

推!!!!!!!!!!!!!!!

黑警死三世全家

Oush

廢青真係好撚勁

英文版來了

想推，但我係p牌

1020 九龍見
五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。

天滅賤人

推唔到都推

光復香港

不推不是人

up

推呀，多謝你地

黑警必須死，全部終身監禁
最好係用返佢地用響義士身上嘅酷刑對付返佢地，以牙還牙，唔夠，十倍奉還

手足好波

真心沒用

但支持你

繼續努力

重要嘢要推

求推！

102

致最高敬意，肯花大量時間心血寫嘅報告嘅各位辛苦你哋

警察末日到了

推上twitter !!

twitter 了

thanks！

push 辛苦曬

推你地好勁 感謝手足！！

push 呀

多謝付出。

大大力

推呀！！！

推呀！散出去！

入嚟推

推.

睇唔睇到

多謝手足 呢份野 上英國inquiry

777六點就出嚟講大話
話監警會報告好持平，好公道

我哋先聲奪人，監警會係冇權起訴警員，報告入面亦冇提及612,721事件入面有任何人需要負責

快d share真實情況出去！
721係警黑合作！我要全面調查！

再推！